# Отображение камер в алфавитном порядке
Чтобы отсортировать камеры и группы в алфавитном порядке их названий, перейдите на нужный уровень вложенности групп и нажмите на кнопку с буквами «А-Я» вверху экрана. Камеры и группы на этом уровне вложенности будут отсортированы по алфавиту.